本民前成員被指塗鴉不認罪，警察拘捕家人迫認罪！

【青年被指塗鴉不認罪 警察拘捕家人迫認罪】

今晨九時，一名本土民主前線成員涉嫌因塗鴉而被警方以「刑事毀壞」罪名拘捕，現被還押於九龍城警署。

根據消息，警方曾要求該被捕成員招認控罪，其後更威脅該成員若不認罪將拘捕其家人。其後律師證實青年父親及家弟被捕，警方亦正搜捕其母親，現已有律師跟進。

本土民主前線強烈譴責警方濫用職權，剝奪被捕人士之基本人權。敝黨懷疑警方因中共領導來港在即而清洗太平地，甚至藉「連坐法」營造白色恐怖，恫嚇本土派人士。敞黨呼籲社會各界密切關注，並於未來數日保持警惕，敝黨不排除將有進一步行動。

都話咗死硬

痴線，你拉晒仲難入罪
咁多疑犯，個個都唔認罪，仲難判

真係痴撚線食屎狗

真係好賤

入唔入到都冇所謂, 剩係玩你一年半載都死啦

屌佢老母

憑咩捉埋人屋企人

做黑警真係無得輸，用工作時間玩你工餘時間

哇，咁都得

就快諸九族

夠膽做唔夠膽認

環保倉事件重演?

你追到 ip 話有人係屋入面不誠實使用電腦都話可以拉哂成屋人玩佢
你捉刑事毀壞，一定係用天眼去捉

成家人由被警誡拘捕開始逐秒計鐘，告非法拘捕好難冇得賠

一向都係玩9人咋, 入唔入都唔關犬事

黑警

黑

屌 五毛

痴線撚 仲癲撚過啲紅衛兵批鬥

咁又未算 不過都差唔多

有證據就唔使屈揼砌啦

黑警死全家啦

而家對家玩緊家人壓力去迫你認做過

48小時後，要你保釋都有排玩

所以有機會比人拉都一定要brief 定屋企，例如我比人拉，千祈唔好講任何野

CLS

但咁玩法一定告唔入, 只係煩一年半載咁囉

惡撚過黑社會
幾時淋埋紅油？

係咪應該告去國際人權組織
香港啲黑警On9到

拉晒佢囉

屌你老母警犬

人權組織有用就冇支那啦

Cls

拿呢d毒果唔報嫁

又話各有各做?

坐連法

搵美帝取消關係法吧啦

死差佬，屌你老母

香港分部班左膠呢d時候唔會執行正義嫁

理得你死

連坐法

2017 年的香港

十成十又係冇料又想砌人生豬肉

小心lan線呀

咩撚野事？

CLS 黑警可以冇成本咁玩人

攪屋企人
同中國軟禁劉霞有咩分別

[突發] 深水埗太子旺角一帶出現大量「香港淪陷20年」塗鴉

[PSA][五毛注意] Show Blocked User 揾嚟搞 #122718

貼垃圾圖引HKG報大公文匯用紅色大字打殘體

【大公報踢爆】 激進派疑以「隱形塗鴉」搞事
中國人日耗3小時看手機 全球第二
長毛申請下次坐監留髮 法官唔批
未獲邀出席回歸20周年活動 朱凱廸惡人先告狀 怪政府「挑撥離間」？
湯家驊技術性KO楊岳橋： 我係民主派 唔使人哋批准
壹傳媒員工被賣豬仔 職工盟李卓人聽不到？要靠工聯會？
台空軍又出醜 經國號戰機射導彈沒點火墮海
黎智英壹傳媒推假自僱縮皮 台港工會齊炮轟
壹傳媒逼員工變自僱 內部怒氣沖天
經典回望‧1997影片 解放軍對英兵霸氣喊話︰你們可以下崗，我們上崗！
請陳志全向公眾解答 為什麼「台灣議會內連線」沒有國民黨？
傀儡？棋子？ 東網爆港獨陳浩天收台獨資助
美國軍艦為什麼撞不贏貨輪？那就好比雞蛋碰石頭

拉乜鬼, 冧左佢仲快手啦

公安都係咁做架 香港中國化了

推

咩撚野事呀

搞9人屋企人
猶太人

痴撚線

黑警死全家

琴日果班正義泛左依家唔出聲了

以前咪好慶一句禍不及__ __ 既？

話禍不及家人個班撚樣去撚哂拜山呀？

wadiu
返左封建制度既皇朝

狗賊真係無改錯

依單野應該會係導火線

支持用呢個方法對付全港97%唔認自己做中国人既港毒廢青同佢地既屋企人, 拉晒之後搵新香港人取代佢地

個d左膠撚樣縮哂入佢地老母個西到

係KGB定SS

所以班垃圾五毛咪成日屌張超雄幫假難民， 根本班假難民係中共專登放黎香港去製造藉口俾港共政府退出聯合國酷刑公約

對左派來講本土派冇人權是常識吧

導條撚, 本土派冇media, 毒果呢d時間又會選擇性失明

根本旨在玩鳩你成家，入唔到罪都無所謂

只有迫到又幾十萬人上街游行, 先可能有改變

突發

屌係咪真架 好撚唔合邏輯成件事
你拉埋佢屋企人 佢都唔會認架 你又唔係拉佢屋企人黎打
到最後唔認黑警都係落唔到charge架 黑警更加對佢屋企人落唔到charge 架
定係成件事有d野冇講到

天滅仆街黑警 共產黨

屌你老母番左去秦代？

搞人屋企真係好仆街

警畜警畜 真係無叫錯名

幾多條lan線都唔撚夠啦

就係charge唔到佢， 先用白色恐怖， 搞你全家人喎， 你受到， 你屋企人受唔受到， 重要唔怕俾全世界知， 殺雞儆猴一次過嚇哂其他人

咁癲

毒果唔撚報

警做野有邏輯咩?
冇證據就拉人番黎叫人認, 有證據駛咩問佢呀? 落charge上庭啦

點樣拘捕家人？
用咩罪名？

同埋如果根本無charge落，都係detain你48小時就要放

睇落係Scare tactics

咪同你個名一樣囉

咩係懷疑佢家人塗鴉囉

冇啦啦比人夾左番去48一個正常人心理點都受傷, 擺明係靠嚇

痴撚線竟然有香港人比人濫捕

係靠嚇， 但work喎

立法會議員呢
大狀呢
去晒邊

咁你拉佢屋企人又唔係困佢地一世直到肯認為止 佢唔認既48個鐘都係要放 咁複雜咁不如直接打到認為止咪得囉 洗搞咁多野？

黑警連人地老母都搞 愈做愈撚低賤

仆街共產黨不嬲都係咁玩啦

why not both?
打埋你屋企人逼你認囉
黑警係咁仆街

大大個港版劉曉波(差一點)響度, 左膠都係唔理嫁

我都唔明搞屋企人有咩用
直接塞包白粉落佢褲袋仲直接，又唔係未做過

其他港豬父母知道， 重會唔會唔理自己個仔女做緊衣樣野？

就係啦 正常要屈佢認大把方法 洗咩簡條最複雜既路黎搞

71 遊行個陣當住直播鏡頭對住平民開槍可以做一哥

我話既

請問捉埋屋企人有幾複雜？
哩樣差佬完全冇風險
打犯就有
Spin完未？

真係做戲咁做喎，猶差係咪睇得黑社會多呀？跟埋人地手法辦事呀？

唔拉政治犯 又點可以比雜大大讚呀?

人手置頂
唔該大家廣傳

推啦

有中國皇帝響附近，D狗都惡D

你咁講亂拉人都有風險架 你任何證據就去拘捕比人port到你暈仲有大把report要寫
如果你話係有人照住做咩都有事既 咁打犯都唔會有事架

連累家人
中共玩法

有證據指向佢地個仔，懷疑佢地係共犯，拉48小時有咩風險，你打官司告佢地濫捕會告得入？

打人一驗傷就知

誅九罪吖笨

立場都報左

本土派作過咩新聞？

依家大把警上庭比辯方鋤散, 但有冇事呢? 你話寫花FILE呢D班老散心諗有咩所謂

但係塞白粉呢D係老妨, 要坐

塗鴉都共犯？串謀塗鴉？

嘩 香港幾時有連坐法架？

有冇拉有得呃架咩？
嗰律師會為所謂本土講大話博釘牌？

國家主席習近平趁香港回歸20周年，今日起訪港3天，鴨寮街昨有路牌被塗「香港淪陷20年」字樣塗鴉。本土民主前線（本民前）今晚在facebook表示，一名成員今早涉嫌塗鴉，被警方以涉「刑事毀壞」罪名拘捕，警方更拘捕其家人要脅他認罪。警方證實在旺角及深水埗3處有路牌遭塗鴉，今早拘捕3名男子，3人正被扣查。

本民前指該名成員今早9時被捕，現扣押於九龍城警署，又稱消息指警方曾要求該成員認罪，其後更威脅若他不認罪將拘捕其家人，現已有律師跟進事件。該黨引述律師證實，被捕本民前成員的父親及弟弟已被捕，警方並正搜捕其母。

警方證實，昨日在旺角花園街和旺角道，及深水埗鴨寮街與欽州街交界，發現有路牌被人塗鴉，西九龍總區重案組人員經調查後，今早在秀茂坪拘捕3名年齡介乎25至59歲的本地男子，涉嫌刑事毀壞，3人正被扣查。

塞白粉有手尾跟
拉鳩你d屋企人 可以話係嫌疑犯
最多咪48小時內放走你

佢老豆老母提供架生，俾零用錢可以係啦

再唔係協助調查得唔得呀

垃圾

拘捕家人公開實話懷疑埋佢地
不過大家都知佢想玩乜

樓上話作新聞果個呢？

屌你老母閪 越嚟越過份

唔撚係掛
咁撚得人驚？關人屋企人咩事呀屌你老母

陣一日又塔你48個鐘
玩三次你估你仲有無工返？
黑警真心屈撚晒機

警方證實，昨日在旺角花園街和旺角道，及深水埗鴨寮街與欽州街交界，發現有路牌被人塗鴉，西九龍總區重案組人員經調查後，今早在秀茂坪拘捕3名年齡介乎25至59歲的本地男子，涉嫌刑事毀壞，3人正被扣查。

59歲你估係本土派定本土派嗰老豆？

根本將支那行政扣留x天引入香港，變成行政扣留2日

不過，香港你仲可以搵律師鬥法，o係支那硬坐。
例如對家話幾點至幾點影到有人塗污，但律師幫你搵到不在場證據，若果對家堅持唔肯放你，係要你等足48小時，上硬投訴課。

上完投訴科咪又係乜事都冇

如果係比人噴油個啲地方
再噴熱烈慶祝香港回歸祖國20週年
你估會唔會比人拉

薯仔文都有排寫，若果真係拉鳩錯人，班膠層即刻全嬋脫殼，理鳩得你

被引述講大話唔洗釘牌？

砌你老母生豬肉

死黑警

黑gang冇家人 ？
等睇佢地批鬥家人

上次環保倉變軍火庫單野已經柒爆，今次唔知會唔會又柒多次

可能有好市民獎

好記性

你咁講就唔岩
好多野做左就有機會比人知
真係塞粉屈人萬一爆左出去真係好大鑊
捉幾個人detain 48個鐘就完全無負擔
係人都識揀

肯認錯就得啦
唔信本土派要誅九族架

今次醒左dd，無高調拉人 ，但一樣亂鳩咁拉

咁即係要加速中國共產黨滅亡啫

呢個香港
有錢就走啦 唔好益中共

48個鐘好似可以無限重複
佢有心要玩死人唔係難事

塞粉老妨上身
"拉錯人"最多咪寫下file

自己人查自己人

但係你拉佢屋企人 佢都唔係100%會認架 又有律師在場 再冇證據都係要放人

根本就勁多猶差黑底

想邀功

其實係咪得警察呢份工係咁撐自己友架呢
其他工一比人投訴
啱定錯都係比人屌到仆街

講大咗話要搞埋你屋企，點知本土撚係嚇大
唔搞又落唔到台

真定假

咁咪放人，so?
打工咋
一定為左提高破案率用份工去博？
Spin完未？

港共愈來愈顛

本土派出消息個底好花咩？

上頭落order 班散仔都係照跟架啫

D人示威講劉曉波 班黑警都怒睥

咁如果最後都要放人 咁拉黎做咩先
而家就係佢唔肯認 黑警要做啲踩界野去拎佢認 但如果做完啲踩界野條友都係唔認既 咁咪好on9
咁可能黑警真係on撚9啦 我只係搞唔明個邏輯姐

香港公安仆街死
屌你老母含家鏟

痴撚線咁都得

屌你老母死黑警

出左新聞拉左個59歲啦
你既懷疑已經不成立

題外話
遠離lan線

條友唔認所以先搞佢屋企人
再唔認可以搞埋朋友
總之佢搞到你認唔係難事
反正都唔要面架啦
而且佢個重點唔係要人認
係要人唔好係呢啲時期搞事
佢放完你又捉走你
過左呢幾日佢就唔再在乎架啦

凶尻𡃁仔思維幾難明？

屌你老母

無證據夾硬做你 香港真係

令你曠工一兩日都夠好玩啦

咩料

有證據就拎出黎啦死黑警

拉家人協助調查只係第一步，遲d就可以拉埋朋友，同事

咁有律師在場點兇到個𡃁仔呢？

我都係唔想炒車睇定啲先姐

如果真既話
23條未立法已經咁
立左法仲得了

其實兇到, 反正都係要坐48

所以咪拉鳩哂冚家坐兩日囉

立廿三條香港玩撚完
同中國合流最後結果就係變二線城市
到時仲多香港人飯碗不保

立左法就係拉呢個post入面既人

然後繼續有人同你講犯左法就係犯左法

Confession under duress is not a piece of admissible evidence in court

屌你老母差佬

陳律師
我地警方懷疑你當事人既父母同幾個朋友都同呢件案有關，我地會請佢地返黎
比你係條友
你聽到呢句你仲可以咁心安理得？

但技術上點證明呢？如果黑警死都話冇

咩接近呀 一早完左啦 香港早就變左大陸一個城市

廿三條一立就係玩完嘅時候
到時香港同大陸已經無任何分別
冇人再信香港 冇人再想係香港投資
上海北京正式取代香港

到時就真係飯碗不保
枉有部分真心膠覺得中港融合係件好事

其實大陸要香港個名啫
就算香港係一片死城一片沙漠
佢地都唔會介意
咁你話班人點會理香港係咪玩完

立左連登仔

所以香港最慘係無錢
呢D仆街野只要你有錢，打官司上到去一定係你贏，不過警犬同政府明知自己係二仔底，但就係欺負窮人，等你無得係呢個遊戲玩到開牌

用你納稅既錢告返你

因為班on9以為全世界得大陸會理香港同幫香港嘛

非法拘捕一定有錢賠

屌你老母， 黑警進化到搞人屋企人， 我以為黑社會先會咁

非法係邊個定義先

大家都有屋企人

Then you need to prove the duress, which differs from the plaintiff to prove you guilty

到時咪睇佢地點仆街囉
叫就叫左佢地喇
佢地係都要向中共投懷送抱都無法

係咪好人係法官講，唔係差佬
就算有懷疑都冇權搞家人

咩事

好人好者做咩要人權

打甩條生豬肉罪已經偷笑啦
邊個有財力再打一場要政府賠既官司

係美帝呢D情況會有大撚把律師主動接觸你香港就自生自滅
所以無包攬訴訟正仆街

你捉塗鴉用cctv, 影到呢幾個家人噴咩？
冇合理懷疑就警誡拘捕，就由呢一刻開始跳錶計賠償

岩呀
真係要拉咪拉果條友囉
搞埋人地屋企人做乜鳩?

冇原因拘捕咪非法

唯一連坐既機會就係追 ip 追到你屋企不誠實使用電腦
扣哂全屋電話電腦拉哂全部人，冇人講野告唔入，但要你跌錢

警話"懷疑"一句就夠, 投訴科同監警唔會益你

你咪到時慢慢同個官講你點樣懷疑囉

冇啦啦走隻黑警懷疑你殺人，扣你48小時
冇得告

但呢家人會唔會搞大佢？
要搞又有冇錢有冇時間搞先？
死黑警擺撚明知你哋賤民搞唔到佢先玩你

懷疑?
求其亂作個原因就叫合理懷疑?
喂你拉人都要有合理原因
屋企人又點? 影到佢有份噴定乜野?
呢單好明顯係非法拘捕

講唔到最多告你唔入
佢唔一定要受架

黑社會做野唔洗你教

佔領旺角拉錯人話襲警，係現場即刻拉比告上庭咪又係賠錢六位數和解
你呢家入屋拉疑犯家人，你咪睇下砌唔砌到你既合理懷疑囉傻鳩

6位數和解? 邊個?

懷疑都要有理由呀

有理由先有懷疑

有理由懷疑, 但呀SIR唔駛話你知個理由係咩

回歸20年
開始捉全家

我幾時話刑事呀？civil case 黑警處就唔上庭辯護呀？
好多年都唔會見一單，係呀，係為絕大部份你要佢賠佢上庭前一星期就跪低和解喇

識如來神掌又同你講咩傻鳩

死文盲

block撚

有膽塗鴉無膽認罪

呢單

你問佢就要答，接實啦

我地睇當然係非法，唔合理啦
但佢要作點都作到
你噴野？枝野邊個比錢你買架？係咪你老豆老母叫你噴架？唔係？我覺得佢地有可能關事喎，我要請佢地返黎
好啦，個官話唔夠料喎，告唔入喎
你時間損失同精神損失都夠你受啦

如果班警係咁跟正程序就唔會抄人地家啦

你問佢佢就要答 喂依家火燒上心口啦唔係10年前

唔講太多，只可以話佢個律係專做索償，唔同左膠班狀次次入紙告幾千萬精神損失，佢個律師出得手計完數就好難 claim唔到黑警
呢單告緊第二次，第一次告比黑警打，settle 完咗半年再告非法拘捕
咁你估下個律師係唔係只係做過一單喇

想知邊個律師就搵下佢之前開既記招

咁都要有證據架
無證據拉人咪一定係非法囉

咁唔好 spin 話係合法拘捕
睇新聞牌面，如果唔係有野未講，搵到律師就claim架喇

佢唔答你可以點？
拒捕？報警？定放上網？

之前有人起黑警底 仲話禍不及家人

push

有份正職攪民運都唔係好掂，真係拎綜援先得

我唔係企響班警果邊, 我係解釋下果解依家制度失效, 因為有權用盡之餘官官相衛

你要即走就搵律師去拎人身保護令
你要賠償就搵律師告佢

你唔會問我話想要律師但黑警唔比咁搞笑掛？
佢咪慢慢搵律師名單，搵得三五個鐘你死死地氣都係要拎出黎

啦，唔係拘捕
係懷疑(覺得)，而家請你返去協助調查
你唔驚，你估你屋企人驚唔驚？
個差佬同你講請左你阿媽返黎
你都驚佢地會唔知點對你阿媽啦

呢類索償冇記錯應該係律政署傾，
排哂期話死都唔肯同你和解，等你自己淆底唔告
但你真係有料係手，臨上庭就死狗和解
冇一次唔係咁

搵，隔七八個鐘餓下你先搵比你
個七八個鐘既精神壓力唔係個個頂到

班中老年生不入官門, 依家咁樣搞一搞家變都似

唔好話出黎搞社運，正常人都要多d理解程序
有差人上門話要人，第一件事就係要問你係唔係被拘捕，係就要知控罪同原因
係拉既話佢要警誡你
話協助調查就睬佢都有味

呢單報紙話係拘捕

條屍bin 到變粉未？

被拘捕後肚餓可以任叫野食
驚唔驚加料就一回事

上得網既都 brief 定屋企人，最緊要係差館一隻字都唔好講

根本熟例既話唔會驚黑警玩
唯一驚就係屈你收埋白粉

玩到屎就真係收梗皮，一定話係你褲袋搵到，之前有單好彩條褲冇袋先走甩

我都記得

屌你老母香港警察

你唔認就拉埋你屋企人根本就日日發生緊
不過多數靠嚇

你問我，我會覺得係本土撚識玩，辣到散仔慶到仆街
唔拉你老豆老母落唔到台嗰隻

唔知會唔會屋企原來有裝 cctv 呢

嗱 連家人一起捉
香港好快與大陸接:軌
實行 清朝法治 連坐

喂唔係協助調查喎
係真係拘捕

講過就唔怕俾人貼
你咁講代表咩人咩立場，巴絲自己識判斷

如果佢真係話協助調查你真係可以閂返埋度門唔鳩駛理佢

你又知佢有油
唔通

協助調查就唔撚去
警誡拘捕就唔撚講野，等48個鐘

進階：
其實要講自己地址，因為唔講佢可以話你有機會潛水，48個鐘之後一直扣
記住唔好講電話同職業
黑警常用手法就係搞你家人，鄰居，公司

上面係都話合法拘捕班傻鳩去哂邊呀
我入差館同差人交手多過你去郵局寄信呀屌你老母

垃圾黑警死全家

痴撚線
呢到係香港黎?

有份政府工

KO哂啦
班柒頭皮

有份政府工，咪攪公司囉
邊度返工？你對上個局囉咁就攪笑

巴打想請教下
俾狗拉咗係唔係可以要求打電話俾朋友（非親人）通知佢俾狗拉咗叫佢幫手搵律師？

黑警一直撚狗咁撚社運人士，就係因為資訊不平等，蝦你良民唔識例
所以第一步一定係 empower 自己可以同警察有既資訊一樣
就算你唔係比人拉，你去報警都唔會再俾班撚屌耍走

香港公安

出黎行古惑都識禍不及妻兒
我屌你老母黑警

好似係要你講電話號碼，等狗打比你朋友

唔記得既就拎一份被捕人士權利既資料，佢一定要比，上面乜都寫哂
落口供間房上面都有寫有咩權利 (包括食差館狗飯，或自己叫外賣但要一個等定官階以上既人檢查)

真係淪陷20年

佢拉個陣拉埋個老豆
應該一黎就真係作左個理由拉佢地
二黎就算係協助調查
係咁既環境下，唔通同屋企人講唔駛理咩
而家係唔知條友個屋企人有無講錯野啫

唔夠食就話肚餓冇精神落口供
唔夠訓就話訓醒先有精神落口供

佢唔比就寫落口供紙簽名

其實警犬咁樣求其拉人返去坐48個鐘
又無證據起訴你
有無得告佢濫捕/要求賠償
如果人地放假無啦啦比佢捉去坐48個鐘都幾on9
另外其實警犬權力係咪真係咁大 如果佢玩野捉你返黎坐48個鐘之後放走你,係咪過兩日又可以捉你返黎坐48個鐘

唔熟法律 求解

唔係仲要記得拎影印咩

亂拉人零後果

你真係寫佢就即刻買飯比你食同比你訓教
因為你寫完，認曬都可以搵律師打

所以唔識就唔好講任何野，免得講多錯多
唔係自己俾警察捉就乜都唔好理，俾錢律師賺做警署支援好過

以前亂拉亂告，告完唔入罪罰堂費
oc case 同律政司都要寫 report 寫到仆街
近年應該已經冇乜事

美國一講到經濟 咪一樣喺支那面前跪低

你用撚錯acount回我啦白痴五毛

痴線...

黑警做埋咁多陰質嘢真係唔驚死後落地獄

唔好再同我講警察都有好人

一條年幾前既片
分散注意力

隔離

香港同支那成功接軌

仲警察 呢班公安黎架喎

警黑黑警

剩係全家比人扣48個鐘都夠仆街，你全家因為你唔洗返工返學，三幾日全家要上去報到一次，呢招好絕，明告你唔入，等你屋企人比壓力你，分分鐘你屋企人頂你唔順篤你出黎

我真係想知做呢d野既係咩人
唔洗番工養老豆老母嫁

番工就唔做得？ 你都戇撚鳩

瓦解親共警犬勢力

如果告不誠實使用電腦 部腦成家用 告晒成家一定告唔入 已經有案例
告刑事毀壞又要睇証據參與

btw 留名睇蘋果唔報呢單

拍得住北韓

幾時收番片

蘋果有報
熱血時報就冇

123

爺爺今晚見 記唔記得我咩樣

咩事？

味撚再提狗血呢間垃圾野

冇人攪大佢咪零後果囉

睇到幾大件事, 搵隊雜差上你公司行個圈搵野, 搵完你老細麻煩, 你老細就搞你

呢單野係高登推得三頁，熱血時報又咁岩唔報

冇證據起訴唔代表非法拘捕/非法羈留
可能係有合理懷疑將你拘捕, 但係之後查完發現唔關你事
但發現唔關你事就要即刻放, 如果唔係又係非法

如果冇任何合理懷疑就的你返差館就係非法拘捕
如果扣多過48個鐘冇上庭申請就係非法羈留
兩種都係可以民事告政府, 真係非法好難唔和解, 因為上到庭比官屌完都係要賠, 連律政司都屌埋, 所以律政司實同你傾和解

上面篇文阿梁生 claim 你十幾萬呢 D 就實事求是, 左膠成日話有心理陰影高調 claim 一千萬就一定一個崩都拎唔到, 所以搵個專做賠償既律師好重要, 曾建超案定七警案判詞好似連陳淑莊都屌埋, 所以唔係出名就做到野

最大咬聽過有個差佬玩工傷, 政府一路話佢扮傷, 好似直頭玩到話佢洗黑錢, 最後又係一星期前和解, 拎咗二百萬好似

好撚多支那五毛狗現晒形

邊個佢佢噴架，做埋d 小學雞野
一陣激嬲中共呀，又會比位人入

熱血幫阿婆漏水都要分4日黎報
呢d野唔開返40日會討論下共識先

推推推

食撚屎啦屌你老母

請大家留意翻肇事者不獲准保釋
唔係坐48個鐘咁簡單

搵人返紅登睇下
應該全部熱狗都屌受害人

真係仆街

香港成功中國化

宜家班暴徒點

抽水撚樣或五毛自己block啦 唔好阻住討論

仲係統治緊中國

嚇鬼呀
俾唔俾保釋係差佬話事
唔准保釋咪48內落charge囉，唔落咪又係要放人走

不意外

紅登

個溡咩鳩bb自己係咁推熱狗post
比人屌重亂吠，睇黎做咩？

,

禍不及家人 本世紀最大笑話

入咩罪?

死仆街 黑警死全家

慶祝回歸罪

連登五毛仲多過高登

俾啲創意啦五毛

雜種黎到空群而出
好多潛伏左好耐

134

嘔心

出街都唔撚得?

民主回歸
華人賤種基因20年就浮晒上面 執法機關知法犯法
公權當私權

魯迅講得冇錯
黃皮狗係冇得救

黑社會點解？

好地地畀英國管咪幾好
係要大中華膠 華人賤種基因憑乜撚野當家作主，你連講都未夠資格呀黃皮狗

平民有幾多錢打官司 個個咁樣玩都得差佬唔洗拉人啦 況且臭港同外國唔同 明明差佬個朵臭曬 上到庭好多官都會講差佬誠實可信

警察夾口供屈人比律師踢爆，香港法官唔理照判示威者監

屌你老味